陶傑日報：【犯我波子，雖遠必誅】

【犯我波子，雖遠必誅】

一間藥房日日人來人往，顧客與貓，相安無事，「波子」個個都唔 Wea，淨係 Wea 你個仔，愛動物的人都知道，一隻小貓不是獅子，唔係個逆子出手攻擊、滋擾、挑釁在先，波子會出手？
一件屁事，竟然浪費到：1，警方重案組、2，醫務處白車及救護人員、3，漁護處人員，特區政府三大部門，同你個衰仔出頭？
簡直笑話。
我也是納稅人，我對那個小孩會否染上瘋狗症毫無興趣，我只想問一下即將發表簡短版派錢「施政報告」的林鄭，你都知道王大媽的纏腳布，又長又煩，王大媽式小事化大的胡鬧喧嘩「投訴」，全世界更神憎鬼厭……
請問林鄭：香港納稅人的公帑，是否無休無止可以為這種無聊笑話長開水喉、資源浪費？
美國文豪馬克吐溫說：「我見識的人越多，我越喜歡我的狗。」（The more I know of Man, the more I like my dog.） 這個世界，貓狗的品格、尊嚴、生命價值，比一些人更高級。
保護波子，即是捍衛常理（Common Sense），如果香港還是一個文明社會。

陶傑係咪抽埋西方水

仲以為佢保邊撚個波子

So damn true

push

貓真係你搞佢佢都廢事理你

仲點會主動攻擊人

蝗仔實係搞鳩人先啦，個老母就借啲意屈錢

可能係抽「唔驚」套民族主義濃厚動作片，以及背後嘅民族奇異觀

以為YOUTUBE個波子

呢單野癡撚線

起唔起到個香港親戚底

似係諷刺緊今日既香港投訴文化，特別係呢個政府既處理方式

中國新移民連一隻貓都容唔下
點容入香港人社會？！

支那狗存在就已經係害人害物

好細個嗰陣試過摸樓下士多隻貓，俾佢抓左眼對下少少一野，之後仲俾呀婆鬧我亂摸d貓

其實唔係好明拘捕隻貓點玩法
我話尋晚開門唔小心俾佢走左出街唔見左得唔得？
至多以後唔帶落鋪
就算照帶落鋪
我話呢隻係波子個細佬波仔漁農署點証明？

笑波子

應該有晶片

精片只可以証明宜家呢一隻係波子
但點証明到閉路電視入面/蝗仔口中果隻係呢隻？
捉人嘅話閉路口/受害人描述梗係有力証據
但你同我講捉貓認樣

所以成件事真係好撚on9

on9得過成班港共去陪條蝗婦一齊癲

道理上你仲要道歉先岩，破壞隻貓安寧

今次癲一癲，個政府樣衰晒

你幻想下坐係街度
突然之間有人三唔識七行過嚟摸你全身

好波

大陸狗喺大陸死咗都唔知咩事 嚟到香港扮晒蟹

今次呢單港共同支那賴晒野
你咪繼續撐條支婦囉 我睇會愈燒愈大件事

對唔住

一路唔明，點解有蝗一投訴，即刻嚴厲似法執行

蝗

呢d貓放落鋪頭根本係特色黎
見過某d街市 士多 水電鋪都有人放隻
而家比個垃圾大陸狗搞一搞 可能唔放得

因為依家港共內部多左好撚多支那人高層
佢地咪要幫自己人囉
仲以為港共會幫香港人 你就想啦

殖民地港共政權要維護蝗蟲利益嘛

最好佢真係咁樣禁
本來好多人唔理政治冇話對港共好反感
但你咁搞班動物撚 即時多班人反你

佢咪幫囉，咁想搞大，咪幫佢搞大囉

其實港共班人唔怕你搞大
權又係佢手錢又係佢手
以前就話唔敢咁張揚 依家同班後生香港人都反晒面 仲會俾面你咩
不過我都支持佢繼續搞大單野

政府想搞大件事既
我好樂意奉陪
睇下最終邊個仆街

最想知如果一個純正廣東話人仕去報警，話俾貓抓撚損成幾mm，會唔會出動三大部門?

一定安排三個散仔耍走你

以香港文明程度，應該會送上膠布乙張

肯定個蝗婦又唔知係邊個高官啲女人啦

支那人真係劣種！死清光就好。

好快有人跳出嚟話唔好政治化
又話唔應該針對大陸人